九個月前一時衝動走去表白，咁就無左個好朋友。。。

因為做左女朋友

見字不回者全家幸福身體健康
回覆者祝你全家幸福身體健康加溝到女神

屌

屌你老母

主保佑你

威啦......

巴打好波

我得你都得

屌，性生活愉快

冇女神

恭喜恭喜

祝福你

congrats

屌你

點解我個結局同你唔一樣

我冇左個好朋友兩年半

都變左女朋友

巴打恭喜你，我大約係一年前同一個追左佢兩年嘅女仔表左白，最後的結局同你嘅唔一樣，我冇左個好朋友，而家隔左成年我地一句說話都冇講過

Ching ho ball

睇下幾時分手

你個名

你有女之後

叻仔

邊個係你好朋友

有女開心喇

已經溝到女神
巴打加油

我都想

ok

勁

我失敗左

好sweet

有女，不了

唉屌 這些機會

咁好口 抵你嘅

大家咁話

冇囡牙

估到

走喇你

葡萄

巧叻叻牙

操

特登回覆屌鳩樓主老母

威？

你就好

威

屌你老木

負皮既話樓豬下個月分手

55

祝福你地

正

這個屌

thx

Gay

祝早日綠帽分手

做得好

Ching Ho Ball

Ching 你條女技術唔錯喎

開心啦

爸爸唔好唔要我

哦

希望溝到佢啦
而且希望身體快d好番

。

屌你老豆

留名等分手

祝你帽事

幸福健康

恭喜發財

想享齊人之福

………

fuck you

😓😓

好波

樓豬叻仔

唉

恭喜晒巴打

無咗幾個朋友

唉唉唉

屌你老母 要我專登開ac

屌你哎
迫人回

強呀

屌你老母臭闣

仆街

算吧啦

On9

好撚威水

123

勁呀 師兄

文不對題
零分重作

溝肥婆有咩威？

屌你老母呀

可恥

你又知既？

⋯

同你結果相反

幾時散

扑左未丫

我抽提子呢

係勁既

仲有一個月就出世啦

快

不過唔係你既

恭喜

屌。。

恭喜你囉咁

goodgood

威啦？巴炮啦？

想要負評咪講囉 你要實俾你

你呢啲仆街，好快會戴帽，諗住入黎慰安下你老母個閪。
而家唔洗，大把人抽插緊

仲諗住安慰你
[member］恭喜晒[/member]

收皮啦

屌你咩

on9

Fuck you bitch

希望佢可以快d同我正正式式係埋一齊

回咪回

祝你地快啲散

兩個月前因為鬧交無左個女朋友....

宜家仲有兩個女朋友 一個左手一個右手

曲線呃負皮，咪畀你囉

恭喜哂
如果我唔係15個月前
係九個月前可能就唔會今日咁

好撚葡萄
屌你老母

徒孫叻仔

你就好啦 樓主

正皮

樓主仆街死

已經溝到
不過都係應下你

Dllm

得喇屌你

恭喜哂

巴打我屌你老母呀

放心啦你好快綠帽慘執

屌
恭喜

係咪被女神傷害得太深 傻左

ccccccc

可以咁簡單就好

關我撚事

屌你老母 又開埋d垃圾post

Thanks

when will it come？

九個月前以為同到好朋友一齊
點知佢玩鳩我

笑

我都想去馬

好威威

我表白左..真係無左個好朋友

希望樓主幸福...

多謝

r

巴打好波 可惜我冇對象

唔知點去識

你條女公廁來ja

LM

你真喺。。

公起曬

曾經聽過有人同條女講
不如我地絕交 你做我女朋友
佢地拍左個零月就散

其實我結左婚 諗住入黎安慰妳

祝你快手做爸爸

樓主食n手飯 養便宜仔女

今舖威啦

留字

負皮 上一頁

FUCK YOU

WFC?

...

散左未

屌你老母多謝你呀

Fuck u

好

垃圾

祝你早日做爸爸

祝你地早日生性病, 愛滋死
最好就兩個一齊比車撞
撞到變連體嬰

ching ho ball

溝男神

HaHa 學習放下中

叻

金bhhg

我都想呀

點解我咁靚仔，都溝唔到女

樓主好波

無聊

我唔會回咖

乜原來係你 難怪我條女話搵到個傻仔代我送袋 叫我儲錢準備結婚

好曬
恭喜恭喜

good job ching

Lm

毒撚都想有呢d機會

為何我結果會不一樣

祝你頂綠帽由頭笠到落尾

祝福樓主

本身想屌鳩你..不過作為毒撚都唔想人地好似自己咁失敗
希望我都快D有目標

我都係

屌鳩你

未表白已經冇咗個朋友

屌，利伸覆

勁呀！

溝女神

希望可以同你一樣啦

媽 為何結果不是我想的那樣

lol

為左女神 局住回

幸福

做乜9

我同你差唔多
不過我係變陌生人咁解

好叻叻喎

咁你都幾慘, 女朋友做唔到你既好朋友

如果係咁易就好la

希望同到佢一齊啦

屌
冇仔啊

Fuck

..

加油

屌你條女個臭閪

🌟

雖然暫時未有女神

屌你老母，你女朋友係雞黎嫁

三萬蚊過夜呀！

Ok

仆街點解個世紀咁唔公平嫁

負皮

皮已負
不過祝樓主幸福

負皮，但回你。

樓豬仆街啦

食屎啦屌

我想追番佢手

恭喜出櫃

後面兩句真係估唔到

超

關我撚事咩屌

想人葡萄you

已溝到，但都覆一覆

你個不肖子走去呃人句屌你老母

回回回

好勁喎

Dnlm

戇鳩

爸爸唔好唔要我
祝你連生貴子

未試過 咁想講粗口

你好野

屌下樓主老母先

我都係 2 年啦， 但同你掉番轉

留名

威啦

Love you ching

已經溝左

為何結局不是我想的

下個月分

好朋友變女友係點?
我係識個幾月變女友

點解唔係9個月前講

竟然

祝你們開心
毒L留名

祝你地快d散

係叻既屌

咁開心

你女朋友好快會話想分開冷靜吓嫁啦

希望好似你咁講啦
樓主咁好人 一定會同你女神有好好嘅將來

屌你未入都估到

負皮，上一頁

你老母啦

祝你戴綠帽

你老母比狗屌

我屌你老母

最好的朋友，有些夢，不能說出口

屌 女都識唔到

閱

溝到男神先有用

on撚9

祝
早日戴綠帽

吹 繼續吹

。。。

滿滿嘅祝福都咁多負評嘅

我全家都好健康喎

屌你女朋友加你老母

你就好啦

恭喜晒你喎!要好好維持落去呀

留個名先我認我貪心想溝到女神

無事既

-皮 加回覆

—

恭喜你

我屌

仆街啦你

我都想去馬
但係驚咁就無咗個好朋友